{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_004946",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-12-13",
        "domain": "자연관광",
        "title": "건지산"
    },
    "text": "乾芝山 (건지산)\\n\n全羅北道全州市徳津区(徳津洞一街)\\n\n乾芝山は全州北部地域に広がっており、その名前は「大きな甕を積み上げて土地の気運が漏れない」という意味を持っています。この山は海抜101mと低い山であり、傾斜も緩やかで初心者でも簡単に登ることができます。乾芝山には都心の中にある避暑地として知られるヒノキ森が位置しています。また、ヒノキ森も全北大学が管理する学術林の一部であり、五松堤や韓国音文化の殿堂と肇慶壇の2か所に存在しています。このヒノキの森は規模は小さいですが、アクセスが良く、多くの市民に愛されています。乾芝山は全州地域の特色である韓国ソリ文化を存分に楽しむことができる場所であり、韓国音文化の殿堂、徳津公園、全州動物園とも隣接しています。また、全北千里ギルや全北大学キャンパスホールともつながっており、さまざまなウォーキングコースも楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "乾芝山はどこに位置していますか？",
            "answer": "乾芝山は全羅北道全州市徳津区(徳津洞一街)に位置しています。"
        },
        {
            "question": "乾芝山の名前の由来は何ですか？",
            "answer": "乾芝山の名前は「大きな甕を積み上げて土地の気運が漏れない」という意味を持っています。"
        },
        {
            "question": "乾芝山の海抜は何メートルですか？",
            "answer": "乾芝山の海抜は101mです。"
        },
        {
            "question": "乾芝山は初心者でも登りやすい山ですか？",
            "answer": "乾芝山は傾斜も緩やかで初心者でも簡単に登ることができる山です。"
        },
        {
            "question": "乾芝山にはどんな森がありますか？",
            "answer": "乾芝山にはヒノキ森があります。"
        },
        {
            "question": "ヒノキ森はどこに位置していますか？",
            "answer": "ヒノキ森は乾芝山の中に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ヒノキ森はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ヒノキ森は全北大学が管理する学術林の一部であり、規模は小さいですがアクセスが良く、多くの市民に愛されています。"
        },
        {
            "question": "乾芝山はどのような文化を楽しむことができますか？",
            "answer": "乾芝山は韓国ソリ文化を存分に楽しむことができる場所です。"
        },
        {
            "question": "乾芝山と隣接している場所はありますか？",
            "answer": "乾芝山は韓国音文化の殿堂、徳津公園、全州動物園と隣接しています。"
        },
        {
            "question": "乾芝山とつながっているウォーキングコースはありますか？",
            "answer": "乾芝山は全北千里ギルや全北大学キャンパスホールともつながっており、さまざまなウォーキングコースも楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 286,
        "QA": 376
    }
}